孫興民定係中田英壽勁啲？

車範根完勝

孫繼海最勁

你地當武球皇死咖

踢西乙個個？

冇人答